# inn-finder v0.5

Это скрип на python для проверки ИНН и ОГРН.
Для установки всех нужных пакетов python нужно запустить install.bat
Для запуска скрипта нужно запустить run.bat
Нужно поместить один xlsx файл в папку input
Результат попадет в папку output
Не будет работать больше 20000 проверок в день

По всем вопросам пишите в телеграм @ekitselyuk

Используется API с сайта dadata.ru и nalog.ru